廣島旅遊求指教

我計劃出年9月去廣島，約莫6日5夜/5日4夜
想請教以下行程怕唔怕太趕？

第一日：落機、去廣島市遊覽
第二日：宮島神社、錦帶橋、返廣島
第三日：大久野島、尾道
第四日：踩車去今治市，再返回尾道
第五日：留守廣島
第六日：返歸

請問我呢個行程會否太趕？
想請教下各位意見

大久野島一定要早起身出發

可以前一日係超市買定d菜 平過上船前買好多 記住洗乾淨無水先餵

錦帶橋伏伏地冇咩睇
宮島留耐d / 過夜仲好

大鳥居會由下年六月開始維修

錦帶橋 宮島可以分兩日
上次廣島直接搭新幹線去新岩國轉巴士
喺錦帶橋hea咗日
我覺得係好正既，上埋岩國城
夜晚住橋邊望到夜景嘅岩國國際觀光酒店
第二朝先去宮島

全部住廣島市？

即係嚴島唔駛去？

治部下年先去咁快plan定行程

仲有好多嘢值得睇嘅
記住搭纜車上山睇景
個view世界級

但重點仲有神社，聽講係成個一齊整？

睇你點睇啦
始終冇咗大鳥居係可惜啲
神社整唔整就唔知啦

睇完消息，封大鳥居only

考慮吓其他地方？

打算住宮島溫泉酒店
巴打有無介紹?
岩國國際觀光酒店除咗夜景，有其他特點嗎?

我都準備去6日5夜，咩都未plan
留名

酒店book左全部時間係廣島

治部
呢個行程輕鬆啦

岩國係咪都無咩好睇？
好多人去，但望落無咩吸引 得條橋
個岩國城同廣島城係咪二揀一都得？

10月中去完 錦帶橋 個人認為好伏 有上埋山
吳市有個大和號博物館同隔黎隻潛艇
呢個超正我覺得 值得一去

同埋原爆我覺得都可以去
但係果次去好多小學雞去
多到迫爆左個博物館

整到幾時？
本身都想出年去

我諗應該未整得好

我覺得岩國幾伏下

預計2020年下半年

我冇喺宮島過夜俾唔到意見
我上次住岩國有望住橋同岩國城嘅天然溫泉
一泊二食都唔錯 服務高質 典型高級日式旅館又唔貴咁囉
不過每個人口味都唔同嘅 就好似這都好多人都覺得岩國伏
我就好欣賞 無論係背後既歷史定係環境我都好欣賞

就咁睇第二日幾趕下，如果上埋山又去水族館的話喺宮島基本上夠玩大半日，咁你去到岩國可能已經下午4-5點
我上年都去完，我就去左大半日宮島到天黑就喺岩國訓一晚，第二日超早起身去錦帶橋
順帶一提，岩國站夜晚7點已經人影都冇隻

好似整年半，2021年後先去穩陣

如果你以後都唔會再去宮島，咁冇咗大鳥居就真係好可惜。
係平常情況底下如果要岩國宮島一齊去我覺得先去岩國好啲，因為下晝去宮島可以預時間潮退落去鳥居。不過冇咗鳥居就是但啦

如果將行程新增福山市、鞆之浦又如何

因為暫時諗到廣島、宮島、尾道係主打
但見到福山有鞆之浦，可以睇江戶街道、海港，又可以睇埋福山城，所以想問如果6日5夜會否太趕？

第二日一係將錦帶橋擺早上
一係就拆開兩日 宮島朝早就潮退 早入去有著數

會 , 廣島坐巴士出去車少 都要1 2 hr
你放入後備行程

咁我將宮島、岩國列入兩日行程，住廣島市冇問題吧？還是當地有好住及夜景？

由西至東（岩國、宮島、廣島、尾道都四日），我睇黎要認命了

住廣島其實夠啦
宮島同尾道我自己覺得唔洗留一晚 宮島留到黃昏睇埋咸蛋黃都已經審美疲勞
不過睇你自己喜好啦 廣島去宮島好快姐

岩國可能要放棄啦

宮島早起身 + 市內一日

尾道黃昏返市內又一日

你預玩少啲市內都ok , 市內廣島城去到門口我唔睇

宮島我秘殺左

我有興趣上埋彌山，但要睇團友點諗
福山、鞆之浦睇黎唔駛諗，足利義昭、銀魂場地下次見

無地方去可以去埋九洲北
坐新幹線都係一個鐘

係wo
你要追星巡禮又要時間
上車都ok

我係歷史控，但團友唔見得係
就算搭JR去福山都未必了，因為計過係趕既

睇你名就知啦

福山團友未必中意
但係尾道有貓撚可能會中意啲

ps
見你其他post都正氣先覆你

多謝巴打
我就照原計劃好了

可以去下本通商店街 幾好行

去兔島，忠海站仲未可以搭JR去，要係三原轉車去，好似係

[暫停運行區間]
芸備線 備後落合～備後庄原、三次～狩留家 車站之間
福鹽線 府中～上下站之間
吳線 三原～安浦站之間

暫停區間我留意先，本身聽講三原有快船去兔島，而家要諗下先

治部
其實尾道值得行一日，兔島就除左撚鳩班無野食就唔理你既兔就得返行山可以做

搭單問下尾道有冇地方/嘢食推介

去埋吳

歷史遊要自己去先搞得掂
Btw 岩岩去完中部